一次污，就兩次穢，三次就圍威喂架啦！！！！

猜一香港名人

陳國邦

無啦啦笑咗
貼曬成篇文反而冇咁好笑

？

錯